你為甚麼會出現在我通訊錄呀？

G

唔踢爆佢住啦

咁快係度讚人

佢細佬好快就病

今次唔係

黎料 帶佢遊下花園先

有咩目的
借錢？

未知 仲遊緊花園

牙Joe

等食花生

準備買mycard

牙joe留下風流債

又澳門做野又青島學習

D bug多到

你直接同佢講有買股票
好快就入主題

Omg

買定點

又澳門又青島

64

習大大萬歲

屌你牙joe

牙Joe 似女人

話9人肥

lm

揾巴打幫手貼素材

牙joe

你應該話左邊先係你

正皮加速

留名

Lm

LM

唔好轉彎抹角啦
你同佢講你有玩開投資

佢話想上高登喎

牙joe心諗 咁都關我事

阿早好慘

屌 見到牙joe張相係巴士笑左出來

佢終於頂唔順 要入正題

上討論區同人討論股票見解
個切入點會唔會夾硬咗啲

直播

屌 留名跟進

笑死

Live

第一次live

蟲女水

JOE

又玩我

連仔del相未

正皮

佢問我Number

1716啦

深水埗=新界

你想玩落去就咪撚鳩up
同埋準備定幾十萬存款既相

留名待笑

啲股票閪當人弱智

留名睇撚狗

x2 等緊巴士笑左出嚟

屌冇啦啦9up

轉左講第二隻 睇佢點覆

fuck

要有五十萬先會俾number你

lm 點解我冇呢啲add我架

屌你老母減重就ok
笑撚到仆街

佢信就得啦

係咪要答幾十萬

起碼過百啦

點睇特朗普同貿易戰？

其實無咩玩
佢會俾個number你叫你咩價位入
通常個d閪股都無咩成交
所以你有無買佢係知
上次玩到最尾都係撚鳩佢 問佢幾時暗殺習主席

玩落去路數一樣
嚟嚟去去就喺咁，都喺冇變
Btw 樓主應該要準備下素材好

笑撚死

F5

錄埋音

痾緊屎笑到仆街

叫支那雞真係大貪

live

準備Bitcoin啦

Lm跟進

強帖留名

點解吹39咁大

因為牙Joe 真係39

整張咁既圖黎

張圖咁都叫無修？

留名跟進

咁叫佢send多張修過既黎睇下

沒有修改 本身生成咁都幾癲

直撚頭唔係人類啦

叫佢抆住自己隻耳仔影張相

中撚晒毒咁

放佢icon張相上黎睇下

我屌你老母

Send張咁既圖俾你，應該佢都知道你玩野啦

單刀直入ok？

同佢講send張無著衫既話就比多個number

竟然追到live

屌 樓主一講自己係祖舜就已經笑撚左出聲

食梗飯爭啲噴咗出嚟

加速

49都黎緊

諗起兩個男人喺到談情

到戲肉未啊

叫佢買100毛

佢地準備好充足
準備一大堆圖去扮到真係有呢個人

成個阿bie 咁

同佢講你做倫敦金

終於live

一陣會唔會好似隔離sp post噤有女主角角度既post

Push

笑咗

佢Up 左一堆野話隻股點有前景

你比多組number 佢，叫佢留意下…

8964…

很想知道答案吧！～去Inbox看看喔！小編已經私信你咯

跌到仆街喎，搵替死鬼

聽日睇下佢會點

莊家賣唔出，要搵人買

牙joe好慘 成日俾人鞭屍

最後又無啦啦錄音補句野
話經驗算唔上 只係d個人睇法

想聽下錄音

好癲

屌你老母一見到牙joe張相 喺地鐵大大聲笑撚咗出嚟

點整出黎 唔識

8964

最底果句

Soundcloud

睇嚟佢想準時收工

我琴日都有 話自己澳門人 係中銀做分析

整緊d錄音 等等

咪蝗國版既倫敦金

LM 聽朝再追

屌 忍笑忍得好辛苦

有D我都唔係好聽到佢UP乜春

專業分析

啲錄音似一早錄定咁

樓主好波

佢應該收左工 聽日再UPDATE

根本就係

分析果PART可能係
上面果兩條係佢答我野應該唔係錄定

唔俾係九龍站

兩段錄音把女聲根本唔撚同

你應該係同緊個男人傾

似變聲器

屌你根本就係澳門線上最大賭場上線囉d feel嚟

聽錯，應該係同一條女錄定

個背景音樂好怪

Lm睇樓主撚支那雞

我都試過
最後佢比左個number 我叫我買
我話叫左daddy 大手入左
佢就係咁叫我比證據
我就自己send 左d msg 比自己
話入左幾多幾多
佢又話要個交易number
就冇再理佢

個隻垃圾殼插水咁跌
搵人散貨散到咁

屌你

其實有玩開又點會真係信
只有貪心既人先會信

同見到呀joe張相笑左

嚇左嚇, 我同學個名

Lm 等佢聽日開市

今晚完 明天再追

你好像女孩子呀

strong post lm

弱智

負評果5個撚頭其實係本住咩心態俾負評

留個大名先

阿joe食而不語

呢個上年都有咁既騙局，叫人接爛貨

騙徒成功開通連登帳號

條女好正

大陸黎講算幾正

小有既高汁post

澳門人講普通話 呃人唔做功課

佢話佢JOE藉珠海啊

珠海都講廣東話啦

LM待笑

阿早張圖笑到仆街

竟然係打繁體字而唔係簡體字

最搞笑係樓主自認係呀糟！！

玩還玩 咪攞呀租黎玩

我都收到

祖舜25狗

live#

留名！

明知個條女係假既，曬時間同個麻甩佬傾計有咩意思？樓豬d時間睇黎好平

隻嘢跌到咁仲有空間叫人接貨？
drop to zero?

雞

笑咗, 見倒個標題已經知咩事

我send個post比阿joe睇，佢都笑咗

我前排都中咗
昆完佢響外國留學既有米仔之後唔記得咗佢
宜家佢話我小屁孩

認真 ？

你試下

我痾緊屎喺廁所大笑左出黎

比張靚仔相佢先係架嘛

係 ，send去公司個whatsapp group

live 😂

標準北話扮珠海

有D似

呢到連登啊 仲祖舜

用連狗個名啦

屌 玩林早洩

好掛住安安佳佳

對方用全正體字 值得嘉許

前排line都遇到個
我無理佢 佢就一直自己講野

on99

樓上po乜撚

睇落似del晒自己講嘅野扮係個女嘅自己單機講野，就算係騙子都唔會花咁多時間係同一個人到啦，唔理就揾下個target架啦，點會自言自語講咁多

呢個係bot黎

恒大地產

而家大陸好撚多閪股係香港上市

好好笑呀 屌你老母

早洩

乜撚野好似 究竟講緊普通話定廣東話

留名聽日一齊入

又係呢種post
玩第一次就好笑 好玩
玩咁多次 仲好撚好笑咩？

不如好似啲台仔咁跟住呢個po啲回覆覆佢算啦

上面個個del撚哂自己啲對話扮撚哂人地自言自語

你唔知就收聲啦

唔係 我之前都有收到 佢好似係類似群發 就算我覆佢啲咩 佢都係照講自己嘢

好可憐

完全無應過佢都咁努力每日send

你應佢一句會唔會開心到暈低左

應該係bot黎我都試過類似 答佢又會回d 1999既野

而家玩到whatsapp

冇人想知啊 on99

同佢講00439無肉食，比個number佢反叫佢入，比證明你睇

咪臭係

無人想知啊DLGH

佢一次加一堆人然後群發

呢種手法叫做套路

出post未呀

9點半開市 等等啦 人地都未返工

出現了

G持

借淡友區晴巴既圖

同佢講尋晚道指大跌賺左好多

都好

話自己0.67入一入完就跌左

我都想玩。點玩到？係唔係一定要We7?

我冇裝呀。

你想玩咪裝睇下有無人無啦啦加你

其實我平時都唔開WE7
今次真係咁岩無聊見到先同佢玩下

裝下先～同公司機裝～

屌你bot黎架，台灣好撚多

joe

洗唔洗幫手買my card點數?

依家幫手買股啊

似放長線釣大魚
到呢加都未開始呃錢

問佢幾蚊Q 大陸雞低屌

估唔到佢咁好耐性

引佢講NUMBER啦

講左啦 439麻

叫我要小心 好窩心啊

低屌呀 約出嚟屌咗先算

嘩屌 爸爸係香港有樓 有父幹

追post#

佢可能做過research，知道阿Joe係條大魚...所以先拖咁耐都未開始出手
.
.
.
.
.
.
.
.
.
只係佢唔知你唔係當事人啫

問候老母

樓主反Cup叫佢玩倫敦金。

笑死我

問候老母是孝子

你del左自己講啲野 再扮佢自言自語阿麻

依家D騙子咁撚得閒剩係呃一個人日日吹水?

笑到卜街

呢個好笑

幾時叫佢買8964

屌....笑到我出唔到聲

邊個係牙Joe

花名早洩

好撚好笑

好耐冇見過joe比人玩

全黑頭像。

會員在問候我娘親…

全黑都睇到年輕

玩玩下佢已經唔記得左叫我買股票 WTF?

佢隻439升左0.03

真愛呀

可能人地同緊好多人吹緊呢

好撚好笑咩 屌你老母

孝順的孩子哦

呃返佢

咁有耐性仲未入正題

我花名早洩

依家佢又錄音話係青島學習緊

我都遇到一件，係whatsapp白撞，傾咗成半個月都未叫我買股票

通常會釣幾日，之後會開始話收到風會升，叫你買，實情係佢個邊大手買左推高左個價，之後要d散戶水魚接貨

終於live到
留名跟進

喺地鐵忍笑忍得好辛苦

望完個post即收到

我遇到果件一望個wechat id就知有問題 叫clg1234567890abc

個女人 講普通話？

唔用簡體

We7有得打簡出繁

Lm
咁有心嘅we7雞

留名，樓主加油

個市反彈中，佢應該就現形，加油

假人假相

打繁出簡呢?

識買股票會唔知點買外幣？？

我都有喎樓主

一黎就錄音

賣茶葉

F5 F5 F5 F5 F5 F5 F5 F5

live左
LM

好有耐性

搞到好似係樓主先係昆人個個😂

樓主有無諗過求其搵啲靚錶靚車圖，話係投資賺返嚟？

孝順的孩子

唔會太誇？

啲金屬狗都係咁樣昆人落疊，
用嚟對付返騙子就無所謂啦，不過小心畀對方睇出破綻。

我都有件

最近咁多呢D

唔夠錢上繳中央

我果件話同我飲過茶添呀，我話我淨係飲過台灣外送茶咋喎

F5 F5 F5

其實我好想知呢d點樣呃錢
呃人買股票然後呢?

出貨比人然後做低股價佢

牙祖父母好忙

笑死
真心唔明點解會有傻尻以為係真上左當

最後今日又話01079可以買下
跟住升左d又話唔好買住

其他人想po就自己開啦，阻住我睇

推人買老千股，唔通佢做ibank?

今日有冇聲上傳黎j下

男騙子傾傾下愛上左樓豬

經典重溫：

想點 笑到仆街

睇完大陸人既帖就學人 你玩下連登傻仔就得
擺明你自己兩個acc係到作故仔 太多野暴露啦
條女香港人語氣 識打"THX"
香港人會唔識阿joe 香港騙徒唔識google image search?

只能學大陸人回你一句
真羨慕有兩個微信號的人

追故模式 - 開

連登偵探出現了

有 但要今晚先整到

咁都俾你知道左 真係慚愧

玩到有啲悶，講野好撚正常 真係似同條女flirt緊咁

透過 HKG 分享一則貼文：你為甚麼會出現在我通訊錄呀？

原來樓豬有高登 ac

似舊登有人抄過去多

我係有高登AC 不過我無係果邊開POST

高登隻app仲要send咗個高登推介通知
樓主出來回應下係咪俾人抄po

都唔洗我回 D人都知係抄
不過我無乜所謂

樓豬好好人

Btw Update 下
條友尋晚9點幾仲錄音回我
大致上係話自己放哂d藍籌因為佢覺得仲會跌
所以藍籌唔適合玩

樓主大方得體

我都有

一開波就問恆指

成班臭鳩po自己啲圖想點 阻撚住我睇live啊

乜野叫做臉？

可能係做臉膜，想昆埋你上去做美容

Send 埋片黎 好真實
問佢有無男客人

記住up 埋條片

問佢會唔會有特別服務

嘩高招 扮股票雞 實則係美容雞

支持樓主繼續

老實，而家專業咗好多

買股票到做Facial
見到面會唔會係Karen呃食飯

補返條片LINK

Sorry, we couldn’t find that page

live lm

仲未完架咩？

我都有收過

㩒住段錄音有得轉中文字

你唔講我真係唔知

學到野

都係大陸同事教

我叫雜總呀

叫佢比5000點my card你開證券戶口

我喺U lib 笑出聲

lmao